% Somente funcionará figuras se colocar:
% latex --shell-escape CursoCalculoI-livro.tex; dvips CursoCalculoI-livro


\documentclass[a4paper,12pt]{book} % Formato FINAL LIVRO
%%%%%%%%%% DRAFT
%\documentclass[draft, a4paper,11pt,oneside]{book} % Formato DRAFT
%\usepackage[a4paper, margin=2.0cm]{geometry} % DRAFT
%      \usepackage{showkeys} % DRAFT

\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{ifthen}


% eXRternal References package
\usepackage{xr}
\externaldocument{cursoCalculoI-livro}


% No capitulo 5 de INTEGRAL estou usando!!!!
\usepackage{pstricks,pst-node,pst-plot}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  MAIS PACOTES

% Formato de tabelas mais bonita
\usepackage{booktabs}

% Para referenciar emdereços web.
\usepackage{url}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Include formatação de Página
%    - Dimensões de cada página
%    - Tipo de Fonte do Texto
%    - Formato dos Teoremas, lemas, exemplos, observacoes, etc.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{formatacao-pagina.tex}

\input{notacao-matematica.tex}
\input{padrao-texto.tex}
\input{padrao-exercicios.tex}
% para poder incluir figuras
\input{padrao-pgf.tex}


%\ifthenelse{\isundefined{\criaindice}} {}{
%   \usepackage{makeidx}
%   \makeindex
%}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\bibliographystyle{plain}
%\pagestyle{headings}

%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


% for creating an index
%\usepackage{makeidx}
%\makeindex

\begin{document}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Frontmatter que inclui
% Capa, pagina de copyright, prefacio, agradecimentos, Sumário.

\frontmatter
\input{FRONTMATTER-capa.tex} % Inclui copyright
%\input{FRONTMATTER-sobreautores.tex}
%\input{FRONTMATTER-agradecimentos.tex}
%\input{FRONTMATTER-prefacio.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Sumário (Contents)
\tableofcontents

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\mainmatter

\chapter{Enunciados dos Exercícios}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: LIMITES
%
%\chapter{Limite}
\adicionaExercicios{limite-exercicios.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: CONTINUIDADE
%
%\chapter{Continuidade}
\adicionaExercicios{continuidade-exercicios.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: DERIVADA
%
%\chapter{Derivada}
\adicionaExercicios{derivada-exercicios.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: APLICAÇÕES DA DERIVADA
%
%\chapter{Aplicações da Derivada}
\adicionaExercicios{aplicacoes-de-derivada-exercicios.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: INTEGRAL 
%
%\chapter{Integral}
\adicionaExercicios{integral-exercicios.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: APLICAÇÔES DE INTEGRAL 
%
%\chapter{Aplicações da Integral}
\adicionaExercicios{aplicacoes-de-integral-exercicios.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\appendix

% As respostas dos exercícios serão em duas colunas. ou não
\twocolumn
% Com letra menor
\small

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% RESPOSTAS DOS EXERCICIOS 
%
\chapter{Respostas dos Exercícios}

%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: LIMITES
\adicionaRespostas{limite-exercicios.tex}

%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: CONTINUIDADE
\adicionaRespostas{continuidade-exercicios.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: DERIVADA
\adicionaRespostas{derivada-exercicios.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: APLICAÇÕES DE DERIVADA
\adicionaRespostas{aplicacoes-de-derivada-exercicios.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: INTEGRAL
\adicionaRespostas{integral-exercicios.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: APLICAÇÔES INTEGRAL
\adicionaRespostas{aplicacoes-de-integral-exercicios.tex}

\onecolumn

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Bibliografia
\backmatter
\input{BIBLIOGRAFIA-texto.tex}


\end{document}




%%%%%%%%%%%%%%
% Indice
%\newpage
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Índice Remissivo}
%\printindex

